陳冠希與C女星一夜情 床上邀拍裸照被拒絕（白露眉）

非常人●非常事｜陳冠希與C女星一夜情 床上邀拍裸照被拒絕（白露眉）

已為人妻的C女星曾告訴我，她曾與Edison玩過一夜情，C女星表示：「嗰晚喺中環一間酒吧撞見Edison，初時我哋唔係好熟，但有一啲共同朋友，所以就一齊坐低玩。嗰晚大家飲到大大哋，Edison帶咗我返屋企，喺床上佢問我可唔可以影我嘅裸照，純粹留個紀念，我心諗點可以俾人影呢啲相？有乜鬼好留念，所以我話唔影得，仲要佢熄晒燈先可以有下文，嗱！呢樣嘢佢幾gentle，我話唔影佢冇逼我，叫佢熄燈，佢即刻熄，黑晒我覺得比較有安全感。」

C女星，大家有冇頭緒？

push

希哥食既女多過全部連登仔加埋啦
點會估到

好姊妹，一個好天真好傻，一個精到甩尾

唔知點解覺得會係yumiko

右邊既希哥型撚到

bro們估該女星係姓chow，定英文名有個C字？

apple比既hints太少今次

但…完全同C字冇關聯

佢姓鄭

鄭

好難認 咁多人點認
仲有之前外流套相都有幾個做人妻

有錢有名氣，就算匿名咁出都唔會夠膽講喇

一睇就知係啲紅唔起，半退出咗娛樂圈嘅人

同公司點會唔熟

多謝提醒，又係

我仲估會唔會係以前d鬼鬼地既 model

都睇過哂，但有部份因唔紅，唔識飛左，可能係你講既人妻

Carrie Lam

Cat girl?

出現了

嬌嬌都係C字頭... 又結過婚
但係成功左 定係強行影(拒絕

唔係呢個啦，唔好亂黎

Cammy

Cheng princejoyce

千萬唔好洪師傅個仔個ex